張智霖同張國榮分唔清係咪好正常

00年
明明知道係兩個人但係硬係連埋一齊

on9 點會分唔到

樓主智力有問題
唔怪得你 係好正常既

我都唔知點解 最神奇係明明知道係兩個人

從那天起我不辨別智霖
從那天起我竟調亂國榮

張智霖咁撚柒，點同哥哥比較？

同分唔到鄧麗君同鄧麗欣 （同鄧麗英）一樣

如假包換初哥哥喎

我屌你老母啦 望撚清楚 呢個係我

邊撚個鄧麗英

麗英都唔識好打極有限

我有一排分唔到馬壯同陳百強

張作霖同張智霖分唔清係咪好正常

陳百強同陳百祥